一人一個最黑鳩你憎既蝗文化

最好有埋個人應對方案

我先

每次見呢班垃圾係到踎 就算唔係行佢地個邊既方向都會專登走過去撞跌佢地

pish

打機成日666 又skr又牛逼
屌你老母

食野摺摺聲

呢到都好多 唔爭在屌埋佢

見一個屌一個

有無煎巴佢

無記錯呢個term好似係台灣出現先 之後先俾蝗濫用

最撚憎佢地成日拖住個gip唔帶眼行路周圍鳩撞

其實真係唔需要俾面 阻住你行既就直接撞撚開佢 佢行撚哂啊以家 ？